絲打入！！分享買Bra心得！

有冇邊間好？
我上網睇到旺角有間叫lily Garden有冇絲打試過？

68喇 又靚又舒服

假絲？祝你女朋友/老婆着68個胸走位走到太古城

推

唔好

可唔可以講多少少點解

因為唔好囉

呢排買左braxxxgic 嘅bra, 暫時覺得幾好，背隻無吱肉，著左成日無離罩

絲打唔好去lily garden啊
呢間啲店主好無料 呢排仲成日搵打手上黎sell 喺連登呢個名臭晒㗎啦

貴少少 幫襯wacoal啦

係咪真係好貴？

咁大獲，我有朋友中左招

絲打你係咪用過

victoria's secret都幾好

用開satami

想奶

睇佢ig都幫人著錯bra
wire冇掂波邊

咩bodibra個堆"功能內衣"
我唔排除個bra有用，但啲廣告都係著錯晒
wire壓波邊
冇個戴得好，push到條gap就叫矯型成功
根本錯晒

呢間野講得出唔賣65圍 因為無人著到 70就得
就知佢有幾垃圾

3xx蚊一個呀，係啲款唔係咁靚囉，不過功能內衣都無咩係靚款

係咪有效果？

satami wacoal mm her own good都不錯
你介唔介意俾我舍你上下圍碼數?

3xx一個唔係普通價位咩?

Lily garden 苦主here 就係早排喺呢到見到佢sell自己去咗 個人覺得冇咩用 而且都唔平